（NOW）疫情無晒各大聯賽，所有體育，係咪要硬食月費?

仲有成年幾約，簽左個體育組合，成四舊幾一個月。 啱問過CS話冇賠償冇減費，叫我欣賞其他精彩節目。

我頂你叫我交幾舊水睇新聞?

一般情況用家係咪冇野做到?

呢度得我一個用now睇波?

我又係想知有冇得回水

我仲有成年幾約，我怕個中國病毒一搞搞兩年我就GG

5月到期
早兩日打去話Cut , sales sell 我可以免 HKD 38/高清接駁費
再送HKD 1,000 Nike 現金劵
平均大約HKD 260/ 月左右

我3月頭先岩岩續約依家咩波都無

我一月尾
三百幾蚊一個月
係咁炒冷飯

星級體育組合？

佢而家1010 / 新世界台勁送 now E
睇西甲英超
屋企個 now 用完約都可以諗 cut

我就係星級體育，而家根本無野睇，咁落去隨時今年都係咁，如果Now可以一直當無野繼續收錢，我發誓以後唔掂Pccw所有有關服務。